
                      He de reconocer que este genero en película no me gusta mucho, el musical, pues muchas veces cuando cantan pierdo un poco el hilo de la película, pero aparte de esto que es una opinión personal y después de verla no me gusto ya que creo que tiene bastantes fallos en el guión, en concreto en unir unas partes de la película con las consecutivas y claro así el espectador, yo, me pierdo, y también en el vestuario, cuando retoman la historia después deuna canción se nota mucho que se han grabado en días distintos, porque el vestuario no es el mismo, creo que son detalles importantes y que no se pueden escapar para una buena película. Además añadir que la interpretación del elenco masculino me gusto menos que las mujeres protagonistas. Reconocerles el mérito de actores cantando que no es lo suyo, aunque creo que en EEUU están más acostumbrados que por aquí.
        
            